傳下月暫停內地旅客赴港遊 入境處稱絕無其事

入境處表示，近日接獲市民的查詢，稱網上有消息指香港出入境系統因升級而暫停今年三月份內地旅客赴港旅遊。入境處發言人強調絕無其事，公眾切勿被誤導。

source?

開心左幾秒

傳你個西咩

x2